燒山：而家用武力壓伏係無可能 只能夠政治問題用政治解決

中間分析得幾有道理
解釋左點解果兩個公安只係一場鬧劇
支那只係得三條路揀，但係全部都好撚大獲
1.妥協 但係好難講香港會唔會再失控
2.鎮壓出解放軍 但係外國一定做鳩你
3.拖 但係要趕住101

屌，仆街la......

焦土

屌

翻譯:
政治問題用政治解決而家係無可能, 只能夠用武力壓伏

其實燒生分析得幾好

我地同大圍係有time lag ，出面仲係屌緊公安同環時記者